【多圖】TWICE玩復古風大獲好評 子瑜富家女造型曬長腿

韓國女團TWICE近日帶着新歌《I CAN‘T STOP ME》回歸，雖然成員定延因身體狀況不佳未能參與舞台，但一樣未影響組合的好成績。這次回歸，TWICE成員大玩復古風獲得不少好評，其中一輯照片更暫時只在專輯中公開過，相當神秘！

TWICE新歌MV中不乏復古元素，就連9位成員打扮都走40年代風格。當中一輯只有在專輯中公開過的造型照，最近成為網上熱話。9位成員分別穿上紅、藍及灰色連身裙，加上精緻的化妝，就似變身富家女一樣，再一次刷新顏值高度！不少粉絲都向公司喊話，希望之後能見到TWICE以同樣造型參與一次音樂節目，要不然會相當遺憾！

腎b呢

又暴動？

暴動當呼吸

想飲杯水

又輸錢？

本身想打贏字

有佢在 不怕

暴動罪

韓妹正呀

幾正

長？咁樣叫長？

我都成日犯暴動罪

又暴動了

同隔離少時lion heart有咩分別⋯又要比人話抄

我好想買今次album ar

依d先係真正正

買了

我都暴動了

識貨......但我已經私有化

她是我的寶貝

幾時開箱？
第一張album即有Mo定卡我會喊

快開了

好地地化淡妝咪幾靚囉係要學lagy gaga咁

靚女著乜都靚架啦

任何形態 我也欣然接受

YES

醜
拉

好肉酸

醜你老母
拉你老母

肉你老母酸

可惜做左我太太

媽啲 醜撚到

型到仆街

成隻鬼咁

支瑜不了

呢個已經被人屌到反曬皮喇，人間性器

靚爆

仲係處女來

希澈唔屌到佢反皮都偷笑啦，身材又正跳舞又勁，啲肉一定好有彈性

我果啲仲未到貨

唔好再講喇

到而家都唔明點解佢咁柒可以出到道

這些機會

長腿在哪

有對比先有靚醜之分

架妹好pure的

台灣電梯/百貨公司小姐

pure到畀希澈呃屌到反肚

希切老師真係衰人

其實有少少老土

Sana呢

啲手指短到

好肥美

好核突

我老婆真係不得了

仍然不敵我老婆

牙紗正到仆街

你老婆係辣殺

係無價寶

成個大媽咁

定仔個忠粉呢

又合唔埋個口？

我老婆就無價寶

我老婆都係

諗唔到綜藝冇佢點算